有冇大角咀返工嘅人喺度

嘉運

有個瘦底大波妹係嗰度返工

有咩工好返

算唔算mk

HSBC囡囡

咁都知我講邊個

我黎唔好成日望我對波啦死毒撚

爭住出黎認自己瘦底大波

果楝d女全大角咀最高質
好多都大波

有
想問你地lunch食咩？
我就食以下：
平嘅：奧海城taste, 奧柏御峰薩利亞
中等：奧海城1期吉野家，food court
貴嘅：元氣，板長

住緊
都係同區返工

點解唔去大角咀

不了

大比巴打

茶記 鑽石 榮熙 金百利 本地平民簡單之選
小妹 平價台式42連野飲 唔使等位任坐
Food court 43三餸飯 窮撚快餐
韓式 大同／韓峰 埋單唔洗50
唐明 性價比高越南野 50左右大大份 抵食過越北又唔洗點等位
恆河咖喱 別國風味 又係唔洗50埋單 而且老細好好禮貌
啲細鋪多到有排試

富多來興記 無敵!

巴打你唔係都係大角咀嗎？

金船長都唔錯

無圖 你話你係誠哥都得啦

搵日試下先

食富多來細舖好過

話時話富多來間3送飯兩個mk仔開既係咪執左

埃華街返工

鱻
新耀記
金家樂
paris 18
牧牛冰室
星洲

住大角咀

海南雞成日食，果個男人態度閪到
串柒柒

HSBC 留個名

星洲總廚

佢黑面姐
無野既

又係skyway?

原來我記得呢家之前食過，不過d凍奶茶都幾難飲下

食緊?
我貪佢夠平only

中匯街雲貴川

興記早餐無撚得輸
晏晝就唔使食佢

大角咀淨係富多來夠你食足一個禮拜日日唔同餐廳

吉高住大角嘴？

有冇邊間推薦？
我食過泰加文
一族
新煮意

留名

原來米飯班主執咗？
好掛住果排下午茶買一送一

住大酒店

金寶同興記隔離果間我覺得唔好食

住大酒店點會走到去富多來食野

大同新村個邊多野食過富多來新九龍呢邊

同區返工

太多人

係海富同富榮啲餐廳食到唔想食

廚坊
呢間野竟然可生存到咁耐

係尋日食完MX啲早餐，唔夠一陣嘔反晒岀嚟

果度附近有條女勁似iu
有冇ching撞過

吉野家平過殺你呀咩

我就日日食大家樂和民

利申 食緊

吉野家我有coupon
另外 其實海富意樂都唔錯，銀聯$30減$20

利奧坊間榮式好撚難食

對面間越南睇下崖到幾耐

有冇推介？淨係食過文華雞飯果條街果幾間

我剩係知嘉運間診所中段時間好多銀行妺去睇醫生姐，全部拎醫療卡

剩係去埃華街食
利申 住隔離

琴日已經無開

想屌

之前返大角咀
最鐘意去富多來果邊食細舖頭

有時攰會行去個海旁

壽司梗係食玥屋啦

榮記奶茶，金莎overall

隨時免租期比夠佢一年
去食越旺都唔食佢

到今日都仲未食過淺月

搵日試下

成日都要book

夜晚6點半都未開門
唔知以為間舖吉既

老細唔憂做

邊個黎

間食齋嘅自助餐多油到仆街
都唔知點解咁多人去食

金船長有咩係好食

去大角咀最好搭咩？

Paris18 lunch成日見到個大波靚女去食，好有氣質，好想識佢

有啲印象

貴到

你喺邊個位撞到?

好想瘋狂撞佢

我都食過一次無回頭
啲餸無咩問題但真係太油
旺角個間無肉食反而ok

求圓方附近推介

真係冇乜，落返佐敦食

新九龍廣場

早餐無得輸
晏晝食咸蛋餅
富多來只食興記同海南雞
以前花開雲呑麵都好食不過好似執左

海南雞見到佢個男人就唔撚想食

其實老細個人無乜嘢 天生hi面啫
食得多有時同佢傾兩句佢都幾好笑
搵阿妹落單唔好搵老細囉

富榮果頭返工 食飯好撚多人

聽人講佢食拖鞋飯靠老婆
得個樣成日串串77
不過呀妹好正 下午茶去會成日見到呀妹

咁又未聽過喎
知佢幾錫屋企人一年兩三次成家返鄉下探親
唔憂做咁樣

以前通常夜晚去先見到阿妹
早六七年第一次見個樣純過meko水
我地成班都叫佢富多來之花

有無咁跨

巴打響邊間公司做咗咁多年

以前住對面
搬左屋隔左半年又喺返奧運返工
斷斷續續都食足六七年
而家轉左工都耐唔時返去食下
睇住阿妹大
鍾意食佢豬脾飯同雞絲河 價錢唔離地
同埋我係終極湯控 經常r紫菜湯refill

當你日日過去食飯
見開都係興記同車仔麵班姐姐
一行入海南雞見到阿妹
我諗你都好難唔變食神家燕姐

利申 同興記事頭婆好熟 咸蛋餅no.1 fan

油站對面間新潮泰菜

Orange elephant

個後生女經理靚到噴汁

目測約33-36歲
瓜子口面好白淨！

似係泰國人，但我見佢廣東話同泰文都好流利

無圖，以文會友。sor

咁我都覺得佢幾正

d細舖有樣好食得多認得到你
唔出聲都知你食咩

喺大角咀真係好難食死一兩間 太多好嘢
我keep住掃街 一間當試幾次
掃咗幾個月都未試曬

利得街果邊太多銀行西面黑絲妹 又要排隊
好食都唔想成日排
最好食間漢堡包又收左皮

近HSBC嗰幾條街都好鬼爆
但有幾間我覺得味道ok 但離奇地少人
e.g. 小妹 (長期吉位，我懷疑啲人唔知嗰度係主力食台式飯同手工餃子)
唐明（鋪面細好易miss咗）
恆河（出面睇裝修以為食貴嘢，其實午市講緊50樓下，成日都自己坐4人枱）

我反而好憎紫菜湯，次次都走湯

食開尚湯早餐留個名

午餐同下午茶

反而未食過lunch同下午茶

合群街有間平價美國餐廳都幾好食
叫 The Crescent Moon
不過好似話做到3月中就唔做

事頭婆

ching識食

富多來唐順興, 幾好食

記錯, 係良順興

遲下政府大樓入左，仲多人

搵次組團lunch去包場?

品悅有個靚女收銀冇人講？

品悅只係見到長毛男
不過佢地下午茶雞比好好食

我就係政府大樓返緊工

去老闆娘？

入左伙啦咩

入左幾層 樓下仲係地盤

咁搞笑
你個頭行出大角咀食係咪就好遠
頂多都係奧2奧3食

我新年前一星期 第一批入伙 富榮多人到想去market place買飯盒算

果度好易包

個頭去果欄個邊可能仲快

好撚慘 我有諗過過黎黎你個邊開外賣店
不過唔知你地咁快就入左伙
入齊伙再諗諗佢

有冇攪q錯，你去錯第二間呀，邊有長毛

搬之前係太子好多野食
家陣

你地係始創搬過去定係旺角東車站個到搬過去？

始創

BD?